721 鄉黑警合作 無差別造成45傷 727 無街坊被示威者誤傷

同一樣既係

兩日記者都被鄉黑警合作打傷

兩日元朗站都有人被白衫人同速龍扑傷